突發！！聽日sony派PS5貨！！

1100-1400

我收到係5點後

原來個個唔同

我都係11-2
想知可唔可以5點後先拎
係咪直接打上去問好啲

1400-1700